[一人一架] 細個覺得肉酸 大個咗覺得靚嘅車

R34
細個覺得啲線條同Comfort的士差唔多
大個咗知道Skyline嘅歷史先至知佢係神

dc2

所以巴士

講起Comfort 又要出動

劉馬車

John wick 架mustang

Eg civic
細個老豆買咗部二手
同我講話跑車黎咖
我果時一望部車覺得又圓又柒
點知大個咗睇返又覺得幾靚幾有味道
之後就自己買返部黎揸

Mini
以前睇豆豆先生覺得架車好on9
依加覺得mini 好有英倫風 又好有情懷咁
不過渣一排整撚到灰 同自己講渣過一次就算啦

細個覺得豐田世紀好7 ，唔明阿爺點解要渣部老爺車

大個至知係好野

1989 Suzuki Jimmy

我個名

以前讀書學校附近長期停咗部155, 嗰時覺得呢部嘢真係好撚柒

一大咗開始識欣賞，依家變咗Alfa死忠

ford ranger

Comfort不知幾靚

本身想講林寶

但大個都未識欣賞

富豪超級奧林比安12米

以前覺得批車虧，但因為九巴極深黃合約時薪車長周健榮義士舞超富片龍翔道逢車過車，所以覺得批車好撚靚

我老豆有一架，都係整到想死，基本上每年整至少一次

Lotus exige

giulia真喺靚到癲...
但意仔嘅不羈套埋落架車度
搞到好多minor嘅小問題

撞恐龍

Mercedes S-Class
仲問點解唔買C 仲靚啦
而家自膠一打

你個名

基本上所有舊車 大個咗都會覺得靚同有味道